(未FC) 港共有可能訂立辱警罪

如果港共為皇軍訂立辱警罪
咁姐係代表呢三萬個皇軍唔專業
好難處理負面情緒
比人講幾講就發曬老脾
咁同一個唔可以比人罵既小朋友有咩分別
完全將香港警察形象推落深淵
既然唔可以比市民人罵
咪姐係我地可以唔使交稅養呢班人

屌你老母 死黑警

唔比罵佢哋咪讚佢哋囉
到時大家心照

玻璃心
你真係好Richard
你真係好小朋友
你快d辭職啦
你就好啦叫雞唔使錢

推

其實而家已經有
俾人鬧到嬲可以捉你嚟打
打完仲可以告你

樓主老母係林奠。
未FC。

基本上而家d 黑警做鳩你都得